## Ответ на теоретический вопрос к HomeWork - 2 по JavaScript

### Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

- Для многократного повторения одного участка кода.

- Для организации перебора (поиска).